今晚十點全港集氣！鳩叫多一次！

十點叫呀！！！

527 大三罷！！！

叫ar!

Push

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

叫呀10:00！

響連登叫？

【置頂】527 終極戰略

叫ar 10:00!

叫ar

推

鳩叫！

PUSGH

push

叫叫

仲有幾分鐘

叫呀

來同行 看見嗎
在大地上 不屈的心

我要市氣

天水圍 一粒聲都聽唔到

以前都好大聲

你試下做第一粒聲